原來而家嘅YouTuber咁靚女

原來而家嘅YouTuber係咁樣
佢好似想俾人後入

負皮呢班人唔係覺得佢靚女呀嘛

想宣傳就直接講啦

嘩屌你咩 塊面一啲輪廓都冇

歡迎比負皮 一齊屌佢

何方妖孽？

覺得樓主同人有私怨

咁撚樣叫靚，落141幾舊都好過佢

醜到一個點

狗屎垃圾都youtuber?

個樣好有佛性

想嚇死人咩

覺得有好嘢就要分享比大家

好女神，幫手推上熱門，等呢啲好嘢全部人都見到

食開屎？

得67個subscribes 都比你搵到

你話我口臭賤格都好⋯⋯真係唔係好靚咋wo

觀音顯靈呀

因為我可愛

咁樣衰都夠膽擺出嚟上位

樓主口味特別

因為你值得擁有如此美的佢

點解一定要靚仔靚女
醜樣就要俾你話 你又咩尊容呀
到靚女真係靠個樣揾食又話人係雞

曲線宣傳？

睇來你應該係本人
你生到咁樣樣
梗係要比人哋話啦

樓主係咪搭車比人掂到賓周都會射精既人

試下唔好化咁濃妝 睇下係咩樣

送你一張圖

明顯有私怨

嘩 咁miss 潘咪女神

法令紋深到可以埋到一個人落去
塊面完全唔立體 側面一條直線咁
打手做得咁明顯

「我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇」
「冇錯就係佛氣！」

我屌你樓主😂😂
直到仆街去宣傳都俾你諗到

豬扒都係肉

邊位?

如果我有佢有嘅自信，我諗我人生會有返啲啲成就

有小小似肥蛙個妹

佢得罪左你？

紙紮咁

明顯係私怨就唔好評論喇⋯好慘

笑死

恭迎慈孤觀音

第二張相想嘔

朦住個頭就可能靚

Who?

佛祖都敢j

我想嘔呀

好又一餐 唔好又一餐
老豆教落 做人冇衣食就乜都假

人哋都係拍Youtube姐關你撚事咩！ 你好靚仔？定係好撚靚女呀？

btw 講靚女youtuber仲以為會係貓女孩

我可以
你哋嚇到人收埋晒啲片啦

要屌人 要問過你架咩

拍片喇 好快月入十萬架喇

渡世靈顯四方

活佛

你哋唔要我想要啊

聯 絡 本 署

如 你 受 野 豬 滋 擾 ， 或 發 現 受 傷 、 被 困 或 誤 闖 市 區 的 野 豬 ， 可 致 電 1823 通 知 漁 護 署 跟 進 。

人型豬

嚇到人

想借咪出聲囉
乜7都擺上黎公審

難怪你做係屋企做full time 宅男😂😂咁醜當佢女神咁拜

這個頻道沒有任何影片。

唔知點解一見標題就知道負皮過百

冇片既，有冇backup

哇 仆你個街 俾d伏嘢我地

有冇人有睇依個channel
入面有兩條女好撚正

屌你老味正撚到

張圖張凳比佢p到時空扭曲咁

Quote錯 係依張

點解咁撚肥 你食嘢亂咁嚟

阿豬阿狗都靚女?

乜撚野人都叫youtuber
影兩相旅行相就話travel 影自己化妝又話unboxing stylist makeup
dllm 整cheap曬啲專業

點解樓主咁多當事人啲相，係唔係有特別用途？

胳肋底都p

樓主同人哋睇落好似好大仇口